# Документация

## [Корень](../README.md) > Пространство App

### Тут нужно создавать классы для решения задач конкретного проекта, поделив их на типы:

- `controllers` - Контроллеры, которые берут нужные модели, вызывают в них необходимые методы, если нужно обработать бизнес-логику, и передают их в нужные виды при рендере.
- `entities` - Тут размещаются модели (сущности), которые соответствуют связанной с ними таблице в БД.
- `repositories` - Классы-репозитории, которые делают запросы к БД на получение сущностей по определенной логике.
- `views` - собственно, файлы вида в формате, указанному в конфигурационном файле (по умолчанию - `*.php`).

### [В корень](../README.md)
